中年漢觀塘彩盈邨墮樓亡 (17:27)

警方下午4時接報，一名中年男子從彩盈邨盈樂樓高處墮下，倒卧一樓平台重創昏迷。救護趕至現場，檢驗後證實事主當場身亡，現場遺下一隻球鞋。死者遺體由消防移往地面，再由仵工舁送殮房。警方封鎖現場，正調查死者身分及墮樓原因。

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

中年老坑wfc
過幾年都係死架啦

抵撚死

呢單最似尋日德安個位巴打

今日幾多單

有冇公屋空出黎？

秀茂坪女子吊頸亡
早上六時 率先跑出係觀塘區

元朗男子車內燒炭亡 7時24分 元朗

彩盈邨男子墮樓 伏屍簷蓬

牛頭角算觀塘區

觀塘2分
元朗1分

死得咁少人

中年漢 係咪又抹窗

抹窗出事

聽樓下保安講22歲喇wor

新年第一日就有人跳樓

樓下d人淨係圍觀，食花生

香港人真可悲